1439 黨鐵封鑽石山，大窩口，葵芳及葵興站以配合大圍捕

source from now tv

推爆佢

執7咗佢

cls

屌又想重演荃葵青圍捕

隨時又有站著火

玩BINGO

不如封哂佢啦

屌你老母咁都封

10 1 搞到咁
容不易成個黃金周無人落黎

黨鐵不如停駛把啦

現場手足小心
要走既機會又低左
冇左d主要幹道

此訊息發放時間 : 2019-10-01 14:43

由於各區有公眾活動進行，經風險評估及與相關政府部門商討後，考慮到乘客及員工的安全，為審慎起見，港鐵服務已作出調整：

• 葵芳、葵興及大窩口站現已關閉，列車不停有關車站

真野黎

你已經講中咗

Push

荃葵青手足係荔景同青衣走

張圖好壯觀

戒嚴戒嚴戒嚴

荃灣綫就來封一半。
金鐘係咪都封先，擋住南港島的人

分區戒嚴我都收貨